是日下午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

洗杯底

炒河定係乜黎

午河

mu mu河

好有心思高抄

呀b 終於唔係起個天度影落黎